你哋騎牛搵到馬 遞信會唔會好緊張

又做唔夠一年就遞信轉公司
大公司轉細公司 100人轉到10人
每次轉公司都壓力好大
都驚自己去到新公司做得唔夠好 應付唔嚟乜乜柒柒
會俾人覺得Overpay

唔好睇小自己
完

搵到都緊張

過到海就神仙

多謝巴打
我都知我自己好自卑
但好難改

係 驚做唔嚟

出咗名貼錢養病

希望係啦

唔會 諗下點樣有禮貌d遞信 好好handover d工作好過

好緊張呀屌

有新工都好呀又識到新朋友

新公司好細

聽日先出6月糧

之前見工都有呢個膽心，(唔)好彩地，唔請

我有Offer

其實大公司好定細公司好

3年多D做左3間公司,會發現真係一間比一間差
唔好睇小自己,可能你入到去係最勁果個都唔奇,因為真係好多公司求鳩奇

利申:IT狗

清幾年經

IT狗 Same here
想問清覺得大定細公司好

好羨慕你地

咩事呀清

細公司通常會一腳踢
大公司就做野死版少少
利申 大細公司都做過，準備由細公司轉返大公司

咁細公司咪即係OT多?

唔一定 我呢間細公司冇OT
不過冇乜前景 係時候走人

師兄P仔?
btw香港IT講前景

唔會
最多咪乞食

yes I'm a code monkey
香港有潛力搞IT嘅 不過上面冇人識搞
暫時叫做搵到兩餐啦 遲D就唔知

唔洗緊張 最緊要係做到幾耐 同準唔準時出糧
其他做得好唔好果D就唔好諗啦 好同唔好都唔關你事 最緊要錢姐.

我QA

好怕俾人炒

好羨慕你有得遞信走人
好好珍惜依個機會
人哋請得你證明你有價值 遞信走人

好怕係新公司跌眼鏡

其實你騎牛搵馬.....炒咪搵過份....夠3個月直接記得叫佢賠足. 打死都唔好自己應承佢協議離職..

魚唔過塘唔會肥
離開comfort zone

而家哩個時勢搵工好艱難

我好自卑呀屌

佢請得你就證明你有可取之處啦
比啲信心 唔通一世都唔轉工咩 係咪

多謝

其實唔算好難重....
好多公司都請人 只係條件岩唔岩心水..

加油

我都仲係未的起到心肝行去腦細位遞信

唔會
但呢日幾時到

你做得唔好唔係你問題 係HR/新公司眼光問題 關我撚事